中聯辦開到口話我地未成功

請各路手足持續屌政府老母直至撤回條例

揭露反對勢力反政府
即係抽後算賬？

陽謀反右

今鋪死得一定慘過上次好多

梗係喇，再唔屌政府，佢下一步整辱警罪同23條。
咁你班友仲唔仆街？而家集中屌777老母直至撤回條例同釋放義士

要釋放義士，釋放我地手足丫

中聯辦開到口話我地未成功，請持續集中屌佢老母直至撤回條例

視而不見

屌到佢地見到

中聯辦都唔係香港行政機構
外國勢力唔該收聲

如果有外國勢力, 200萬人香港獨立左啦

鄰國勢力

推

大鳴大放呀？

cls,白色恐怖